睇完你的名字 法國完全係名大於實

劇情平鋪直敘 好撚無聊
男人老狗 連毒撚都話睇到喊 個啲到底咩人黎
睇到想訓
啲歌就ok既 但成套戲好無聊

樓豬可能你睇唔明

我係毒撚 我真係睇到喊 悶撚到喊

毒撚先至唔會喊

收皮啦 你以為真係有咩咁深意咩
垃圾
你不如睇成語動畫廊啦

咁簡單既故事,我諗得啲弱智MK睇唔明

睇唔明果D係咪睇左極影閹割版啊

又CUT片

係啲毒撚以為好有深意 其他人睇唔明姐
笑撚死 衝出黎柒

法你老母 發覺呀

新香港人？
唔識就收嗲啦 block左你先

樓主依家先睇完
不過套野真係比人吹大左
劇名 鋪排 首尾呼應 點到即止 呢啲位都做得好好
但係劇情就真係麻麻地
對比起秒速5cm 言葉之庭
你的名字真係吹大左

( Show Blocked User - 冬咚東凍 )
又一個柒頭

劇情悶囉

新你老母 唔撚識打正字就咪撚叫香港人啦 竟然冇人屌佢 死番5p開po啦

又有狗吠 汪汪汪汪

多謝有隻狗幫我推post😂

返炒十幾年前電影情節

好過繁星少少

香港係咁架啦盲目附和
啲場景畫面又真係好靚既

多得有死忠盲撐
退晒步啦

不如睇下啲旅遊節目啦你
卡通片啲場景畫面都有得讚

劇情好少少 緊湊嘅話都可以上佳作嘅
套野真係勝在贏劇名

點睇都唔係一個讚美繁星睇到訓著
點睇都係仿宮崎駿風嘅劣作

套戲係咁夾硬講個劇名好嘔心喎

套戲應該叫你的電話號碼/你的地址，喺手心應該寫電話號碼/地址先合理

都唔知想點樣套戲 好撚一般

係咁講真係好長氣
睇緊果陣心諗洗唔洗講咁多次呀

無唔無聊就睇D人有冇睇開動畫
睇得多實覺劇情重重複複
佳作，不算太優秀
神作更加冇份

成套戲係音樂同畫面掂
劇情就大把動畫都比得上佢

之前高登屌你的名字比人屌返轉頭唔識野
Lihkg真係高質好多

你係咪傻撚左 啲場境係參考番真實地方 咪咁撚柒啦
btw ( Show Blocked User - Dom呀哥落街😡 )

係咪影視台

特效大師

冇人屌？
法乜撚野國

得罪講句
法國有咩問題
新高登仔乜撚野都反？

垃圾高登仔崇外崇到連法國名過於實都唔講得

唔撚識字就咪撚打字

假膠屌都嘥氣

因為佢地覺得好催淚，我無睇但無興趣。

唉喲喲有癲狗嬲嬲豬

好好笑呀5p字仲大聲夾惡

法國係5p字？
文盲

唉喲喲

我唔明係你對套野有唔滿意見到我個名想屌埋一份
定真心覺得發覺打做法國好撚風趣

不如你開個post問下法國先啦
係唔係都屌 新高登仔

駁唔到

係呀新呀我

法國=發覺同摩牙=more個d咪一鳩樣
新高登仔就咪撚學人黎上lihkg啦
無聊上下黎都有笑料睇

同你講埋 聽唔聽由你
吾系甘牙 呢d字就係死罪（當然波台你都可以入去屌佢地，不過唔會有結果，辛苦係你，佢地不知幾爽）
而好多同音字 例如法國呢d不嬲無事
唔好係唔係都屌走黎做正字特警 想lihkg好就尊重返高登文化 當然如果你係打手就當我浪費左呢幾分鐘
出返去先

些牙呢d囉
佢地改潮文都唔識睇啦

諧音不嬲比架喎

近排好多舊潮文po都有唔少人唔明

自對唔住大佬 屌5p字屌到走火入魔
怪我唔睇嗰啲潮文

是但，其實法國同發覺個音都有出入

法國
會然
辣殺
上得動物台多點會唔知

我覺套野係ok唔錯 但係啲死人廣告話超越宮崎峻會唔會on9左啲 點比呀

第一次睇嗰陣時以為扮緊譚仔啊姐

點解而家成日都有人將發覺打成法國

我就真係上左咁耐都唔知，法國都係最近呢排先變多

老實講我覺得今次連歌都退步左

屌你都無撚用咁比人尻up幾句就屈服

時常聽說法國是個浪漫的地方，我完全不覺得法國是個浪漫的地方，你的名字的劇情比它還要浪漫，法國真的是名大於實

點解呢個post咁多真心膠唔知法國仲話人5p

毒撚覺得法國係浪漫既地方,有女=5p

屌 低質到笑左

笑撚死

終於有人夠膽講真相

好鍾意首火花

一個人睇

挑，套套戲都有人插啦
一拳，sao,re zero就算係大作夠有人屌啦
咁係點？

重來未見過呢三套野比人過份解讀咁吹奏